連登班迷信撚係咪白痴黎？

笑撚死我 話2017年會有大形UFO目麵事件 話自己係外星人投胎轉世，最撚搞笑係話本小學雞故仔書入面暗藏真相，屌你老味笑死人咩

newage 撚

睇到本重返朱羅紀就笑到肚痛

我係銀河系大魔王
你再恥笑我我會召集黑洞系手足追殺你老母
詳情睇櫻桃小丸子

創意台定講故台？定娛樂台？

目擊先啱 自膠

成班精神病人

話本小學生故事書係地底人真相

本書

接近地底人真相

幾個精神病人鳩噏完一堆野竟然有一大班人信到十足
真係好好笑

其實我都係外星人轉世黎地球 我既任務係要幫地球既女人性交轉運

多謝佢地為世界帶來咁多歡樂

成班少少野就話暗示暗示 好似啲毒撚咁成日以為人地俾暗示佢

佢地覺得麥當奴個 妹妹仔問佢要咩都係性暗示黎

睇到咩感覺會唔同哂就知
呢班人又中二病發作

你有咩證據證明係假？

所以恐龍到而家都冇絕種 只係用另種方法存在

唔通我右手封印住漆黑之翼嘅力量又要話你知咩

Content Farm

論調同闇黑天日午餐肉一樣
根本同一類人

成個神秘台中二到

現實過得咁艱難, 比班友自己圍爐FF下啦
由吹2012吹到而家都仲講緊乜鳩揚升定銀河聯邦